［台中jj］三月尾去台中六日六夜

請教下巴絲們 因為我淨係去過台北,台中又唔太識

其實台中有無地方玩到6日 有無好去處介紹下 唔係求行程

上網搵左下資料,淨係知道會去逢甲夜市,一中夜市,日月澤,清境餵早洩

心思思想過台北,但係民宿又係台中,變相去台北既話都係去得一日

想去過既巴絲幫幫忙 等我可以盡早plan

高美濕地

南投啦

去得清境就去埋合歡山睇埋日出啦

仲有乜撚彩虹村呀，草悟道呀，勤美嗰堆濕勁野

利申：以前成日台中拍拖，悶撚到仆街

夜市都係食下野咁 無咩行
去清境係可以係果邊住一日
可以行下博物館 都行到半日既 但無咩特別
唔好去台北啦 除非你台北走 哂錢哂時間
最果係仔既話 係台中可以落Club 有間好出名但唔記叫咩名
D女好放好yo得

其實過到南投多數都住一日？
我見搭過去又貴又耐

去埋阿里山囉

住緊台中
只可以話台中景點垃圾
除高美

唔好意思想問下師兄，想住既民宿係大里區六桂路，其實偏唔偏，去高美果啲景點會唔會好唔方便

唔該曬巴打先
夜市係咪都係一中逢甲果兩個值得去
我係絲黎架同男朋友兩條友去唔比佢落club

我覺得宮原眼科順路都可以去試下既 唔錯 係台中火車站附近 如果鐘意行下手作攤檔可以考慮下去勤美 佢星期日無記錯會有擺檔 過左馬路既另一邊會有d藝術品展覽之類 另外 有間叫輕井澤既食邊爐壽喜燒都唔錯呀

另外醒起 如果鐘意影下相既 可以考慮下去忘憂森林 連埋妖怪村咁去

高美
地震館+安滕
逢甲去兩睌

去咁多日 台中好悶

日月潭咪玩啦 除非你哋想同強國人親密接觸

我三日去哂亞里山 清境同日月潭會唔會太chur?

亞里山小chur
清境同日月潭就唔會

真心唔推薦日月潭
冇咩特色嘢 強國人多

你自駕定點？
上合歡山睇日出
成個雲海靚到痴線 不過好凍要著厚褸

絲打如果你地唔係包車/自駕嘅話，咁你地要有心理準備好多時都要搭好耐巴士

清境咪去青青草原玩大半日，然後小瑞士花園鳩 hea，番民宿訓一陣再半夜跟團上合歡山睇星星睇日出，仲有體力嘅第二日可以去埔里兜個圈先番台中(台中火車站去清境預番搭兩個幾鐘巴士)

內湖國小+溪頭妖怪村可以編埋一齊玩，都夠玩大半日，番台中嗰時仲可以順路去桃太郎村(不過個人唔太建議去桃太郎村，因為真係冇咩好玩) (台中火車站去溪頭預番搭個半鐘巴士)

高美濕地必去，睇日落超靚，不過記住睇清楚啲巴士班次啦(由台中火車站去高美濕地，絲打你預番差唔多要搭個半鐘巴士啦)

另外仲可以去新社薰衣草森林/新社莊園，又或者去后里踩單車又得

台中市咪勤美術館/誠品/草悟道/彩虹眷村/動漫巷/龍貓車站/20 號倉庫/宮原眼科咁上下啦(女仔或者可能會想去塔拉朵)

夜市我自己鐘意一中多過逢甲，因為逢甲實在太撚多人(台中火車站去逢甲都要搭成粒鐘巴士)

食方面絲打可以睇下羊角同陳茶沙火鍋o岩唔o岩你口味

係記到咁多啦，希望幫到手
利申：半個月前去台中玩o左七日

留名！ 一月中去台中8日

係一中果邊 有間叫創意博客幾正
上次去台中 好多野都係靠問果到既職員幫我地安排同埋重新plan 過晒啲行程

下星期去６日，未ＰＬＡＮ行程，打算留在台中食野同ＨＥＡ，唔會上清境

8日 你諗住點過

上個月去完
千祈唔好星期六日假期去清境日月境
塞車塞左3個幾鐘 來回用左大半日

btw 清境好靚
我係日月潭住左晚 又唔似其他巴絲講到咁多大陸人 反而本地人多 聽講蔡英文後 少左好多大陸遊客 （唔推薦過夜 5點開始鋪頭陸續關門 景點咩都冇）

諗住清境一晚 日月潭一晚 其餘台中hea下

唔留一晚咁係咪要一早入去玩
見佢尾班出返去既車都仲好早下

我去日月潭嗰陣落雨 啲街檔收曬
入半日行曬

嗰陣住埔里 出到去已經冇曬車直接去
後來有人教我坐車去草屯先
再由草屯返去 兜咗勁大個彎

如果要上九族文化村 或者向山遊客中心 就要預多啲時間
上次入到去日月潭已經4點 想行都冇時間 好可惜
冇記錯果到最後一班船 來往幾個碼頭 最後一班大約係5點 車就係差唔多時間

有冇好野食推介

同問

一月頭一個人去

車埕 東海大學 博物館 美術館

逢甲d 日船好撚抵丫

留名

推一推

想問下悠游卡10公程免費係點 要張卡新買？

公里 自膠

而家岩岩到台中，八日七夜。
天氣幾舒服，放鬆下個人。

玩得開心d

巴打去完可唔可以分享下行程
1月去

岩岩到呀巴打，我都係鳩行。

搵間酒吧坐下，點知又冇波睇 ，sosad

拎張悠遊卡坐公車上落車都拍一次
佢識自動同你計係咪10公里內/扣唔扣錢

佢地唔興酒吧睇波咖
上次世界盃我都搵唔到酒吧睇波
佢地淨係鍾意睇棒球
btw 你間吧係邊 我下次去試下

呢間吧叫Moon light 時尚音樂酒吧，自由路二段７５號
佢地d女pr 不斷過黎sell你飲酒，麻麻地
仲有人大大聲係樓上唱k，好撚難聽

留名
2月底會一個人去漫遊

我諗多數都過10公里架啦

推推

有無HEA行程(3-4日) (唔上清境) 同飲飲食食介紹